825 騎劫黑警集會

警員親屬連線今日（22日）稱，將於下周日（25日）在中環愛丁堡廣場舉辦的集會，已獲得警方發出不反對通知書，當日集會由下午2時開始，會有家屬及集會人士上台分享，集會完結後會出發到特首辦，然後再到警察總部，分別遞交請願信、讀訴求及叫口號等，料整場活動至下午5時完成。

建議825轉場過去，人數壓返轉佢地。

咪搞，果班人係希望政府唔好再放警察上台

戇鳩
負皮上一頁